今日大家做得好合作

我地幾個除罩每人隊左杯啤酒返屋企

生活左30幾年，第一次係香港感受人生